[唔撚倒數]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區及安俊英屌柒區(492)

繼續

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入---------->
然後打 /task 攞任務

新PO留名

應該都係Hyewon買票

好名好名

買你老母

收皮啦

留名

人少少就唔好衝出嚟啦

你不如話係櫻花買票

新po留名睇11月25號都係咩消息都無

勁喎又係你埋單開po

比人捉到去網吧打機打到今朝6點

矮4矮8邊個黎

娜B同清純？第4同第8

你get到啲人講咩真心勁

Lm

二家姐、三家姐同四家姐咁大家姐呢？

我愛真真

今次玩反轉
人哋揸機🤦🏻‍♂️

自己揸機

隊長

呢個大陸櫻飯從來唔會叫ione其他人嘅名
只會叫矮+排名
唯櫻唯到

所以從來都唔睇大陸櫻飯d野

以為身高排名

公平咩

想派下小卡幾時派好?

連登會員卡

要實名認證先攞得？

人妻想同佢生bb

正常就應該MAIL/官方週邊啦

仆街 即刻down韓服跑同예쁜예나跑通宵先

牙純有美波同g媽現金券加持架喎

要色情請返隔離post

我啱啱搵到亮點

冇証冇據唔好亂講

呢個時間仲打咁耐機會唔會比黑粉做文章

黑粉睇你唔順眼，用乜藉口都入到你

要啦
最好寫埋悔過書
日日喊曬口好內疚偷走人地人生

唔好害人哋啲仔女啦

多謝

好心啦

lm

Sakura ranked no 2 Dailyview, a Tawainese website that does analysis of social media and sns sites used by Taiwan netizens, result are from November 2018-2019.

有人駁到首 EYES 前小段好想聽哂

我純用錢買嘢食好過啦 要打工捱世界 不了

新post lm

有無最新消息點罰佢地

阿純係價值投資者

七海爐石主

推~

可唔可以出咗隻碟先呀

好似話係假，有人fc咗韓跑個介面唔係咁
不過有時有啲希望好似可以令大家冇咁難過

Po 下高朱同條仆街先

LM

Hi個電台停2星期

負評條仆街

繼續有jj-jj 雜誌訪問 今次係奈子

啲訪問內容好多都大同小異，見過幾次。

今年做左勁多日本雜誌訪問 要講嘅都講晒

樂觀啲諗，兩個星期後出返試水溫

BBY2潛力股嚟
BYW, 我純揀女係有一手

阿純自己揀女組隊應該唔錯

我女友仙到

可能有內部消息話兩個星期後就冇事ff

兩個星期後係咪日本拍手會

新人留名

新po留名
班女有冇咩新消息

自己揸機

又來自己揸機

其實而家係點
無哂聲氣喎

似係想雪到ajy單案有野公怖先再算
日日係宿舍冇野做r腳趾有啲慘

又來

想色情佢

喂喂喂

請集中討論大家姐、二家姐、三家姐同四家姐。

CSL

好似話成員返左屋企

但jline應該冇得返？唉 快啲搞掂單嘢喇
唔係諗住拖到解散就算啊

櫻樹

喊住聽lm

櫻有睇twitter 睇晒支持班女嘅tag

直頭有消息話staff呢幾日有去韓國幫櫻花錄

估計應該仲有一兩集存貨 上次櫻都話之後會講下cb
可能因為有講關於cb所以抽起晒

咪撚再雪啦
一就一二就二
屌你老母ajy

日思夜想隻專輯同十二位老婆
照上啦屌 快cb仆街

可能係之前預錄咗講關於新專所以停住先
而且櫻又未返去錄音

明明櫻仁電台係組團前就定既個人工作，都因為新團既問題要停。

贏咗光頭蜘蛛之後輸咗比個大隻佬
如果贏咗佢嘅話會點...唔想重玩

回錯po

認真，討論1x歲嗰啲係唔係超注目，我接受唔到，原諒我年紀大

其實三 四家姐都只係啱啱20

過左1x呢個心理關口
三家姐有需要嗰時就清純無需要嗰時就

友團隻新碟Oricon第一

邊團

返屋企休息

T_T

之前已經攞過周榜同月榜。

jline仲喺韓國？

sakura廣播俾咗akb member代打

hi果個就停埋

不如放返班女返日本啦，睇sakura youtube live打機都好過咁樣軟禁佢哋係韓國

但係數據方面比較係咪izone高d

係,琴晚係向總

乜你唔知AKS好撚憎櫻花既咩當年已經傳過幾十次AKS叫櫻花移籍AKB但櫻花死都唔肯,心裏冇到刺好難相信囉

數據方面akb贏哂

櫻花都係慘

以為過檔韓國有得發吓圍，點知都係俾豬隊友豬公司累

好慘喔明明12月係日韓最多節目上嘅時候

依家要係宿舍俾人軟禁

諗起都想笑

有咩理由忍到手唔打鳩d累事隊友

有工開啦

做演員

佢簽咗間演員公司，有演員做都值得開心既。

真係唔可以讚佢🤦🏻‍♂️

正常發揮

呢張自己揸機都唔錯丫。

睇黎巴打好少留意其他團d數據

有進步嘅

【tvreport獨家】[IZONE之後X1部分成員也各自回家，不知何時回去重聚]21日據報道，近日X1已經內部性地確定了休假，部分成員現在滯留在自己家中休息。據多位歌謠界相關人士消息，雖然宿舍還留著，但還沒有決定成員們什麽時候能再次回去。據悉之前IZONE大部分成員也是各自回家休息，兩個組合看起來會是長期中斷活動。

J line冇得番屋企

唔會啦
應該有個ajy 沙包係宿比佢哋練拳做下運動

宿舍得返jline三個成件事好頹
冇得返日本有啲慘

權媽媽應該帶奈子返屋企養。

櫻跟演返歸訓

然後佢哋一家就幸福快樂咁生活落去了
完

仲有存貨,明顯係日本時做到屎,而家當休息啦,但好想係聖誔見到佢地

Former After School member and former 'Produce 48' contestant Kaeun will be
kicking off her acting career soon, after being cast as the female lead of a new web
drama airing next year!
⁣
⁣
Kaeun has been cast in the role of Lee Ri Ah in a web drama titled 'Another
Peaceful Day in Secondhand Nation' (literal translation). The romantic comedy
revolves around individuals who buy and sell goods on an online secondhand
sales/exchange platform.⁣
⁣
Kaeun's character Lee Ri Ah is a popular beauty
surrounded by men, but she isn't quite interesting in serious dating.
⁣
⁣
Back in July of this year, Kaeun left her debut label Pledis Entertainment to seek
new opportunities under a new agency, High Entertainment. ⁣
⁣
Look forward to
Kaeun's web drama 'Another Peaceful Day in Secondhand Nation', airing in 2020!⁣

果然唔跟垃圾p社就有運行

食粥食飯睇呢次

今日上影唔知反應點呢？

起碼公司會幫佢接工作，唔似喺p社咁等運到。

''長期中斷活動''......
想拖到幾時...咁雪法不如直接解散

views 數好高,僅次於BTS

死啦，真真今次真係又唔做野又唔讀書

咁去搵射疤佬囉

櫻可以慢慢打機

想奶肥hi對腳

全部跟左我返屋企

Aks 會唔會夾番三個日本歸隊

都唔肥

全身肉集中晒喺面。

唔係點叫包啊

癲架
而家真係似兩年半後解散後個feel 無q哂聲氣

我覺得可信性唔高
如果2/12 cb 咁678號嘅拍手會呢？

mama 4號喺名古屋,如果cb 99% 6,7,8有拍手會啦

點解咁似微博啲大陸人ff
好似好多人都以為25號會有野公佈
之後班女就會雪完 出返嚟活動

巫師們已經難捱到連無source 既咩小道消息都想去信，唔係就生命無希望。

我意思係如果cb 仲邊有時間去拍手

冇嘢做唯有ff下

向谷吹水算

不過諗諗吓 就算真係cb應該都冇得上三大台打歌
一爆咗造假 三大台應該好似對x1出道個陣咁 冇得再上三大台打歌 到時可以上嘅節目得mcd 唉

轉咗場姐

唔洗凌晨錄製 當行程輕鬆啲
曝光少啲好過雪到尾

如果真係有得CB,我唔太相信CJ會咁蠢為左CB得罪日本飯囉,到時走哂唔好怨人就得

一黎無消息 二黎入到黎都係嘈乜解唔解散 搞到無乜心情入黎

碟照賣，con照開，手照拍，外國照飛，靜靜地賺咪幾好。

bayfm番組が韓国でトレンド入り IZ＊ONE宮脇咲良への「代役」放送で...感謝の書き込み次々

上集Sakunoki入咗Twitter韓國trend。

想油膩了

阿純開戰鬥模式

呢張戰鬥力爆錶

冇新野睇所以近排d站自私丁完就放返d相出黎

咪J呀屌你

蛙B

丁都剪咗你

請集中討論大家姐、二家姐、三家姐同四家姐

蛙

點解成日都有人諗到啲濕鳩嘢

妖

李佳恩有劇拍

好掛住樱花⋯⋯⋯

有冇腳j

如果 全世界我也可以放棄
至少還柔理 值得我去珍惜

我恩

應該無Canada

又返回原形🤦🏻‍♂️

另外一個投資

硬硬地

喂

其實唔係阿純
AJY 先係價值投資者

啲小卡好好丁

爐石正呀

背面都正

投資涉及風險，票數操縱可升可跌，投資者應注意免墮法網。

仲有個美波呢

容俊，跳得好過啲囡囡

[member]有冇碟派[/member]

頂....

呀女仲細 純媽唔俾佢出街

油b單封

做乜事

射左

想p自己張相係中間c位

櫻有冇去睇con

已解散既女團
靜過地府

想奶粒痣

想奶哂全身

不知幾熱鬧

全部番曬去圍爐啦

如果沒柔理～～
日子怎麼過

大家投左票未

起身投票啦

投票

PD48 po 見到人講投票好撚sad
都係個句 Ajy落地獄

傳聞又會拖到12月4日先提告（mama當日），繼續追擊班囡可能出席架活動

咁樣拖法邊個最開心

拖到2021年呀

票已投
CSL們你今日投咗未？

票已投

一早投咗。

好想睇Nako 表演ayayaya

票投3號

等我炒熱返
扭曲空間

具荷拉

邊個黎

hyuna

會唔會成風氣架

有無多d 惠利同美波既圖

follow佢哋ig twitter就有最新嘅相睇啦

不如還返幾條女嚟先？

美波好似冇咩sns
但佢有用開755

有美波做SP 生活點過?...18+

美波有純媽保護，你哋休想行近半步

得mail同755

風紀呢

唔熟書
罰你睇一次

R.I.P.
點解要做傻事

我果張走油

無見一排 講野cs左喎

想問我係咪發緊夢,選舉大炒成咁

喺娛樂台睇得多就會變成咁

俾喪清hack咗？

今日有冇消息？

好靚呀希望唔會係.....

好靚呀

冇
有排雪

準備去探佢哋

12月3 回歸

認真咩

講左

名場面

Link?

官方無任何資料,消息那來?

條友on9

起完底已經知

9 up唔洗本

佢無呃人 係講左 佢自己講左
Hara RIP
邊個會而家CB

唔好9up啦 好hurt人

25號上水，乜今日警方唔係有野公佈咩？

好似話推遲到12月4號

明迫CJ 貨金

只係想cj咪再拖落去
一係就快啲話散band
一係就放棄韓國市場
推啲團去海外市場搵錢算
越拖得耐 對啲仔同女都冇好處

有無source

唔似CJ再拖
似專登拖CJ

要求izone重新點票！

曹柔理總票數:1673834票

投票率達7成！

國民歌后！

睇微博啲櫻推翻譯韓網新聞
唔知堅定流 因為我唔識睇韓文。。。。

12月4先起訴 有排都唔判 又拖

g媽轉左人

沒柔理在 我有多難熬
(沒有柔理在我有多難熬多煩惱)

韓國堆代言唔轉人先出奇

全因柔理 荊棘困難撐得過

屌。。。。

衰D講句 kara好衰唔衰而家先黎死
KPOP女團今年風波無撚停過
死兩個當年紅既女團,又造假
想回歸CB 真心等下世啦
一定比人反到仆街

轉畀Irene ，櫻應該唔介意。

靚到喊。。
好掛住櫻

好靚..........
櫻呀

馬尾櫻靚撚到

晨早推一推。。。年末沒有樱花的日子好難過⋯⋯

又來人哋扭曲空間

件外套好似著左好多次

對波好正

法國韓妹好鐘意咁著

見到你打簡體我都好難過

Hi應該返左日本了除非係識日文人講佢見到

confirm不參加

Mnet announces X1 and IZ*ONE will not attend 2019 MAMA on December 4

出年見

發左場夢

有排拖 明年請早

aks唔會諗住拍手都推到下年掛

我想問下當年有跟開 101架人，個時解散後你地係點過架

宣佈delay

屌仲要雪到幾時，不如開返兼任啦
采源、權F返rocket punch，3個日本返aks，其他返原公司活動先
起碼班女有工開又keep到fans、曝光，到搞掂官司再合體

仆街cj

喊左半個月
之後做11人既唯飯
佢地出既團只睇佢地11個

燈中左

退得機票

仲要拖到幾時

Mama消息一出，韓國班飯開始唔耐煩，由默默支持等待一轉全部屌緊Cj mnet ,犯罪者可以搞mama,受害者唔比去mama

屌大力d

邊件衫先

12月6日(金)7日(土)8日(日)IZ*ONE3rdシングル「各種特典会」開催延期のご案内
いつもIZ*ONEを応援してくださり、誠にありがとうございます。

2019年12月6日(金)7日(土)8日(日)に開催を予定しておりました日本3rdシングル発売記念「各種特典会」につきまして、関係各所で協議の結果、開催を延期とさせていただきますことをご案内いたします。

今後の各種特典会に関しましては、詳細が決定次第改めてご案内申し上げます。

<延期対象会場>
・2019年12月6日(金)TFT HALL 1000
・2019年12月7日(土)大阪ATCホール
・2019年12月8日(日)東京ビッグサイト

※再販7~9次受付でご購入いただきましたお客様のCD及び特典会参加券の発送日に関しては個別にご案内を予定しております。

※特典会延期に伴い返品・返金の対応を予定しております。詳細は後日ご案内を予定しております。

なお、台風19号の影響により10月14日(月・祝)東京流通センターでの各種特典会へご来場いただけなかった方への振替または返品のご対応に関しましては、上記延期対象分の詳細の発表時に改めてご案内させていただきます。

この度は、皆様にご心配とご迷惑をお掛けいたしましたことを深くお詫び申し上げます。

■本件に関するお問い合わせ
ユニバーサル ミュ-ジック カスタマー・サービスセンター
TEL:0570-044-088 (代表) 月～金 10:00～18:00 (祝祭日を除く)

※営業時間外のお問い合わせは翌営業日以降の回答とさせていただきます。
※お問い合わせ内容によってはお返事にお時間をいただく場合がございます。

隻糞game真係平行時空

轉會

開左都唔入得
依家邊團加izone d囡 邊團就死

未搞掂官司前都只能雪

要搞掂官司？
真係直接拖到2021年

繼續有活動 又有新卡抽 睇黎今年只可以響隻驚見下班女

糞Game 或成最大贏家

睇死cj緊係等到出晒調查結果先諗點拆
所以繼續等

寧散勿拖好嘛？

再拖落去我寧願解散

打錯咋sorry....我百分百香港

進入司法程序

aks退錢怕唔怕周轉唔切

可憐嘅akb又冇single出了

繼續拖落去對IZONE同WIZONE都係折磨...

真係夠團魂

韓國member好似有得返屋企
但日member就冇得返日本

應該全部困撚哂係宿先啱

仁美攬住我訓緊有咩事?

啱呀 好似坐監咁困撚住佢地 反正個個都空降落黎 無個見得人

可能權f又變返麵包店打工仔

班飯會唔會入去搞不合作運動

返左喇 有人話見到仁美係日本

賣大包

屌你老母？

鳩少陣

環球大撚把

冇嘢做都唔俾人返hkt

班泡狗正撚樣嚟

白袋人工,正

中肯
"Mnet is the one who caused this. Shouldn't they just cancel MAMA altogether? Why do X1 and IZ*ONE have to be the victims?"

返巴黎世家打工

9up唔使咁認真,佢地好慘

其實再差都係返rocket punch
人氣都仲係其他人幾倍

隊長加高朱

jeng

個個都係隊長同高朱
其實胤卿都好撚正..

隊長最正

F正啲

識野

成隊都正

忙內

有冇人知12月日場簽售仲搞唔搞到

已經出咗通知

美波今日終於開twitter

已經宣佈mail暫停

牙女

屌

呢下真係似就解散

成個11月都冇出過mail , 退返11月份既錢都合理

呵

mail係咪有得退款

點退 早兩日續左期

見到個公告好似寫住可以退錢，但我唔識睇日文

咪係 未傾掂未有喵唔通照收錢咩
唔關散唔散事

咁其實你鐘意可以自己選擇停,反正d mail你唔del. app唔會消失

咁都唔關事？
已經乜叉都停邊到仲會有轉機？
件事只會越爆越大，仲點會唔散

直接解散啦，
而家唧牙膏咁停哩樣停嗰樣

糞game都停嘅話就真係解散

還我純mail

Sohee

還我囡囡自由

係咪呢21日唯一嘅新片？

睇黎去日本係唯一出路

解散未必，但停得mail代表黎緊長期都暫停活動

有分別既，停一個月同停一年差好遠。

好似11月新訂同埋自動續個啲可以退
但係我唔知點搞

咁樣真係拖死班女，
快D解散算

好似要用電腦上google play打嘢

今晚係前總監督橫山由依

今晚櫻花樹下由akb48前任總監督橫山由依主持。

停一週

係停撚到櫻花回歸呀

啱啱睇,好似係App store/Google Play apply
如果唔得,就係app果度同佢講
但係我唔識日文同韓文

molamolamolamola

早晨，我諗大家都係等消息，無嘢做去睇下隔離團啲嘢

抵啦radio都冇撚埋

又提我啦

屌咁搞法成個48G輪曬去做電台都未放得出黎

一個星期一集，未輪晒已經完約解散。

日本成員留係宿舍
無得返屋企

夠啦

樂觀啲睇，可能otr唔打算解散個團，同覺得唔會拖好耐先留住jline喺韓國，方便同佢地協商，同可以隨時活動。

話時話，各成員所屬社係咪有晒共識，關於izone同成員既事一概由otr發佈？幾間公司都無提過同評論組合去向同自己社員既現況。

點會做埋otr個份 而家班女係佢地管

bis 雜誌新相

希望有得睇

掛住

shethree 雜誌ig更新

騎牆被你發現咗㖭

其實係咪等解散
封哂所有活動停哂
拖條春咩快撚d啦

快啲解散啦

俾3條女返日本plz

你 join 左mnet 日本台？？

唔同左樣

好想紅白見到sakura 1夜akb復活喔

停咗一排 銀包都鬆動咗

😋

返去可以j 幾日

你錯，要入返舊週款

想濕吻

幾時先可以再見到你食野個樣

班囡無野做可以做d咩

人靚點影都靚

今日見到好多絲打

個個都著裙

黑絲

美腿

典解瓏瓏個名名轉左紅字甘QQ,搞到我有少少扯扯地

你唔係小妹黎？扯邊度

哩啲系小妹內部事務，唔准干涉

Viutv 會直播mama 頭先睇到佢賣廣告講最佳女團候選人 IZ*ONE ，睇到好無奈

因為瓏瓏係絲

做咩啫你

屌你地好撚噁心

巴打巧靚仔 吸引死小妹

cls...

又高大又靚仔

可唔可以唔參加但有獎拿

In mnet we trust
話哂自己親生

最佳新人有冇X1？

無入post一排 大家碌棍做咩冇晒

切左

大天使巴你仲正啦 個樣成個珉周咁qq, 真係好想聞你周喔

刷下存在感

BIS IG Story有izone

依個ig po差唔多一日之前
再po黎推下個post

入面有片

又刷下存在感先
bis 嘅特典

【中字】AICHI IMPACT!2019 初日后台花絮【IZ*ONE】

【兩站聯合中字】191102 我的小電視V2直播 IZONE 矢吹奈子 安宥真

一生巴想做咩 小妹禾巧驚驚

一生妹咁快搵到殘廁？

韓妝日本妹係無得輸

阿邊個。 想再見。

#FUCKMNET

呢個有 regional lock

懷念艾鬆

呀美越黎越成熟

3個轉韓妝都靚晒

推

友團櫻花line又係，高朱，miyu都係

張日妝sakura可唔可以換張近期d

其實櫻日妝都靚 係奈仁韓妝即刻變咗另一個人咁

12月1日=IZ*ONE

個尖位好易令人誤會

想睇呀權著

討論呀權可以，咪討論細妹

我承認有啲誤會，所以放大咗睇清楚，張相係安全既。

張相唔夠高清
咩都睇唔到

元英越嚟越有女人味

知唔知點解？

連奶都唔放過？

不嬲都放過奶
不過過多幾年就難講了

因為大個女

好撚好笑呀屌你老未

仲有一年

繼續樂觀，mama完左一定會有動作

整得幾正

非禮我大家姐

仲有櫻用頭撞

雪幾耐呀屌你CJ

我估mama完成前都唔會放人出黎，等過埋年。

好似警方又就來有調查進展公佈，應該等埋先

其實點公佈都要做野解決架啦 又係到拖拖拖

同意，其實公司都應該知真實排名，爽手公佈左先唔得咩

覺得點都唔會公佈
會連本身入唔到12嘅都一次過賠償
最後真實排名永遠冇人知

公佈咗好難唔解散 真心

公佈係道理 唔公佈就係睇錢
而cj就一定睇錢

只要cj夠厚面皮 唔理韓國聲音
推佢哋出嚟繼續搵錢 實有人肯課金支持
但cj而家唔拖唔水 唔知想拖到幾時

好似話ajy有判決先行動
咁韓國聲音大多數撐班女嘅 出返都ok嘅

dllmajy

天下警犬一樣黑 收左錢就爽手做野啦 拖拖拖

班女慘，幫班女做野既人仲慘，
而家唔湯唔水唔知想點

twice仲有個經理人跳過黎帶阿純。

无论粉丝还是成员“解散吧”…X1和IZONE即将裁决
2日，据广播界透露，CJ ENM虽然坚持“将最大限度地尊重各组合成员的意见并慎重决定”的立场，但成员们和所属公司相关人士意见不一，最近决定解散。该决定将于近期公布。
对于粉丝们要求的公开真实投票数据，CJ ENM方面至今还没有给出答案。因为如果因为制作团队的介入而改变排名的成员被公开的话，有可能会遭受二次伤害。CJ ENM的一位相关人士2日表示：“不能忽视很多事项，对于原本数据的公开，会再三考虑后再做决定。”
(cr 体育东亚)

izone 多fans 支持喎

憂憂呀嘛
呀純食左啦

快解散
好過有排雪

但係如果等幾個月下年春天融到雪既話，係咪好過今年解散？

都唔明驚乜，低調出碟，睇銷量咪知值唔值得繼續。

唔得咪去日本出碟, 日本人氣未減過

得個銷量有鬼用
X1有版你睇 銷量勁但電視少上 又冇代言 商演又冇 幾大影響

但係izone啲化妝品代言仲未cut，應該仲有得做。

所謂既4號有消息就係得咁多?

好似無話實幾時有消息喎。

cj旗下品牌黎

解散X1 咪算9數, 最衰都係X1

計我話 最衰係黑警 解散左佢咪算

Mnet is arranging the future plans for IZ*ONE and X1's activities.
"Currently, we are cooperating with investigation sincerely, and will take strict internal actions."
They are planning to announce the compensation and reformation measures through discussions soon.

同上面體育東亞講既野差唔多。

路邊社消息 講黎講去都係果d
依家只係等cj自己講同埋等睇調查結果

呢篇又話plan 緊工作

消息可靠性高唔高

Refomation

跟本就係X1班屎忽鬼搞三搞四，佢地未簽約點玩都得，但散X1唔散IZ*ONE 班X1飯同黑粉有排追擊班女，到時仲慘過地底泥，IZ*ONE 跟本就肉隨針板上無權話事

幾時返還3條女俾我哋

sakura個名已經因為izone做馬搞到臭哂

又唔公佈排名，sakura一世都要背負住做馬嘅嫌疑

我情願睇日本妹返日本上紅白都好過係宿唔知做咩鳩，明明年尾最撚多節目上，就因為d傻鳩南朝鮮做馬隊友累事搞到依家咩都冇哂

櫻個名幾時有臭到？係得你講咋🤷🏻‍♂️

做馬團成員，個名已經夠臭

淨係要求解散唔再還拖已經對班泡狗好仁慈

雙重標準到
證實咗兩個節目都有造假
就肯定會兩隊都解散喇
x1 member夠係冇權話事
講到好似x1 member唔係受害者咁

我班女呀

沒有紅白上的sakura是慘的。。。

我黎啦

好正

正 我鐘意 我繼續追

你有得追再講

twitter d izone塔利班仲有面叫mnet轉合約做永續團

散咗都追得架姐

你係毒唯？

我最愛油b

岩呀 要罰下佢地啦 等佢地一世無得去第二度發展

wizone瞄撚準未？

開除你嘅with之瘟資格

送哂去北朝鮮俾金將軍享用

我睇超話 d人講到x1同izone無事咁既

係咪圍爐㗎班人？

痴撚線係度怪x1同其他女不如你屌埋佢地唔應該出世

呀油係無辜

我講緊MB架所屬公司呀,MB一向都任人魚肉架啦,但 IZONE 的的確確係簽左約 CJ唔放人真係吹佢唔到

頂唔順有啲人鍾意班女鍾意到
走去鬧x1話最衰都係x1
屌 如果唔撚係mnet同ajy造假造到咁過分
搞到真正出唔到道嘅人冇得出 踢爆埋有造假
呢兩團點會搞到而家咁
仲要izone已經好過x1 日本出到道
又有節目上 又有代言 開到演唱會
x1一出道就封殺 冇嘢上到

幾時有料到架
一個月又一個月

珍牙

好似話聽日會公佈啲調查結果？

樂觀地等

睇你個名好過

性格開朗外表冰山對腳又正
仲有少少似我尾b
誠邀wizone一齊研究

我鍾意掛橋同賀喜

是否失去理智

海天個老細都加推賀喜，係正既，四期男朋友。
馬騮仔都qq

你都跟埋去啦

你係毒唯你都要去

其實我係團飯

班女就返黎啦 啲人入返黎未呀

仲有幾多油圖呀你

無 得武林圖

Banana culture 金娜榮?

小瓏女香港後援會全力支持

你叫到小妹一定返

去曬去曬

終於

講到咁 仲唔係繼續活動咩

邊度有消息?

正左咁多既 開始想色情佢喇🎅🎅

媾女王右手邊嗰個都唔錯

Miyu簽左間好公司

班女返嚟嘅話我願意去找數

我勸你諗清楚先好講，因為你真係好大機會要找數。

mnet開到聲話希望啲人未來唔好傷害成員
99%返

開始倒數班女追嚟嘅日子

我班女終於返嚟

最多咪走多次數 都走左咁多次 唔差在走埋今次

會返嚟 但幾時就重未知

起碼會先
比起咩消息都冇就好咗好多

等睇返嚟都係走數

你咁諗都啱嘅

屌我而家先見到打錯字

如果可以買韓國股票既話，入定啲CJ ENM睇落都唔錯。而家個價位已經係三年黎既低位。izone, x1出得返黎既，應該都爆賣，加上pd101 japan出道團下年春季出道，由CJ同吉本合組公司管理，傳聞CJ仲要佔大股份。下年收益相當可觀。

上車不是夢

上咩車 瘋狂爆碟買週邊重好啦

啱賺錢養IONE

做wizone做到可以盲到咁
真係比人叫做kpop藍絲都駁唔到

如果真係無事繼續做既真係好無公義
心都淡埋
成班做馬團都可以出歌賺錢
仆街公司繼續賺 隻手遮天 一句唔好傷害d女女仔仔 又幾億幾億咁揾 得d二打六坐監交下數

黎喇黎喇
G持小瓏女

首先要出得返嚟

Sbt

做wizone 唔撐izone 咁不如脱飯啦
要公義推翻做假團 要做Anti喎

裸跑定切J?

娛圈你想要幾有心 不嬲無公義
一早應該心淡

Lm 找乜數

有火既不如用返香港度先啦

不要再說了
Regional lock唔係咁容易解

團愛請去唔知邊到

吓、追星同公義係兩回事喎
係咪堅持不解散當乜事都冇發生先係wizone
要佢哋依家甚至以後揹住造假呢個名、
雪住佢唔解決對佢哋會好咩？

到依家上面仲有人怪其他團搞衰曬
真係十足十睇緊叻哥講我唔知我唔識

如果你反油唔係都應該支持公佈票數踢走呢個空降累事咩
可能我真係冇團愛、淨係個自私唯飯

係個反油post話自己係wizone笑撚死😂

正如明知民賤聯買票贏區選藍絲都開香檳慶祝咁
izone就算有女靠造馬先贏都會有班盲撐wizone照支持
明明搶左人地個位出道仲支持佢地照出黎賺錢當無事發生，同食人血饅頭有乜分別

又嘈
嘈還嘈 請用不推文

安靜左幾日一有新聞就好似醒起要出黎嘈咁，過兩日無野佢地又會去訓架啦🤭

其實無
And 賠就賠唔到
Mnet 道個歉
多班Anti 死忠照買 最多上唔到三大
反正Mnet 自己有間電視臺 開個團綜俾佢地
繼續CB👌

睇黎mystic係將miyu定位做city pop歌手，繼之前出首city pop風格既歌，而家又俾佢領頭呢個event。的確，而家喺韓國solo出道好難大紅，但係可以喺其中一個音樂範疇發展都係好事，仲要近年city pop喺世界各地都愈來愈多聽眾。希望miyu發展順利。

希望可以得閒update下個youtube channel
我諗佢有自己歌已經好開心

咁你想點

你咪唔好睇，大撚把with之溫睇

麻煩izone俾返d資源我哋48g 46g

與其俾d咁嘅做馬團上台不如益自己友

解散啦臭閪團

關46乜事？

izone資源係肥秋出㗎嘛，過俾48 46好合理

邊個臭閪 講清楚d

緊係有動靜先出嚟，唔通冇事都出嚟嘈咩

塊閪鑲金同鑲膠果2件

去信Mnet

見到都覺得憎

簡直係整個南泡醜惡嘅混合體

唔係佢哋亂做馬做d垃圾出嚟我今晚就有得睇sakura

屌

去韓國遊行？

要求吊死成員

咁你要求左未 係到要求無用架喎

yes要求咗

應該過幾日就有得收屍

賭咩 我話一定無

你慢慢

睇死你得個講字

Lm等新聞

唔會報，俾黑警滅哂聲

下 咁解散埋韓國黑警啦

佢哋做得啱，應該要表揚

是但啦 你話點咪點囉

你想點表

唔識佢

今晚Mama喎,名古屋

無興趣睇

你講d野咁似高登某會然既哦,原來就係你

今晚要睇fns

我冇吊死真子

掛住妳哋

misa 489

咁我係睇48先嘅其實

創po個日都估唔到依家積住咁多團愛仔

入黎個時都唔知有咁多唯愛仔，但公海只見到一個唯愛post

遲左兩日照post

你係肯找先好

冇啦連月費會員都停理

大家上唔上得切車

你自己唔知姐，不撚嬲都毒唯多

我46都做唔到團愛

又話冇事嘅d人，俾人呃喎

其實日本女團一團多咁多人 睇得晒咁多咩

緊係睇唔哂，仲要有dmember係唔鍾意

咁所以你明點解日飯做毒唯多

睇韓團咪又係正常唔會睇一團既

仲捉你個毒唯唔到

這周禾櫻原本廣播時間段的日程已經改成『bayfm MEETS AKB48 14th STAGE～HOME～』special

放送時間是整個12月了

Mama 叫出IZ*ONE 個名現場仲有好多人嗌，都仲算有d安慰

同意

係咪屌緊點解仲未收皮咋

又一年了一年前fns都有得上

同場加映zone強迫日本3大百萬團幫手洗腳

今年就齊齊係南泡睇電視

見到電台咁嘅名真係有可能拖足一年

變返俾48G用?

Mnet仲話近期就會公佈izone同x1去向
仲係到拖，真係寧願佢直接解散好過，浪費日本成員啲時間。

而加mama又無，紅白又無，係個宿舍到等消息

邊有親生仔女，CJ隨時切割放棄
X1成績屌打TXT，MAMA男新人咪照頒俾TXT

有$賺咪親生仔女lo，無咪斷絕父母關係

屌你老母ajy mnet cj

又變返做0資源洗腳成員
幾時先肯畢業去韓國

最慘應該係牙權

其實隊長真係好大壓力
希望韓國成員得閒就去宿舍探下sakura neko hitomi

仲頒獎比x1想比人再黑慘啲？

CJ produce系列招牌都放棄左， X1、IZ*ONE更加唔會care
而且搞過新選秀再造新團話咁易

星船開聲撐囡囡

造馬大戶都敢發聲明
好民賤聯feel

都有啲人哋揸機

垃圾starshit扮撚哂野

依家去韓國仲有人氣剩咩

間公司個男團岩岩先俾人爆 禁煙地方食煙

呢啲算小事，同隊有個食人妻被人放埋裸照上網，有個吸毒偷野

成班錯哂重點

食人妻同被人捉吸煙同一條友
Shonwu 大波波
同真真上MLT果個

畢業後似會嫁人

還返個第1出嚟啦，一時唔偷雞就扮保長

CLS好似有j圖

即刻踢走元虎starshit割得快到

食人妻食煙露J果個仲係到

x1攞咗個豬肉獎

阿純啲女

Ione有無

爐石b正到

冇

七海
惠理

乜獎？點解見唔到

我初頭以為今次mama係jyp家屬見面會，原來係防彈演唱會先對🤦🏻‍♂️

乜春world fan choice
唔記得確實名

係woo,睇唔到佢公報時現場個反應係點

IZ*ONE仲慘 連一個獎都冇mnet

仆街mnet又擺班女上枱，有乜可能班女無獎，仲要係半個主場都無獎

個場一提到303 404就嗌得好大聲

MaMa 試完水溫 下年可以照CB

見到仲有咁多人嗌
mnet:即係冇事啦 繼續賺錢算

班垃圾有咩資格有獎?

留係南朝鮮就OK

唔好過日本影衰哂

躝啦 幾時到你話事
計我話以後過日本玩多幾轉拍手

又迫我上水

叫班女轉踢波啦，d面皮咁厚，醜字又唔識寫

日本嘅資源俾izone = 射落海

你依d做izone fans嘅就同隊垃圾一齊沉落東京灣吧啦

新手留名

留意咗你好撚柒耐
一有啲新聞就出嚟撩交嗌
你生活係咪真係咁無聊
日撚日追擊班女同wizone
你為人咁撚正義嘅 不如放多啲心機係香港到啦
呢班面皮咁厚嘅人唔值得你日日記掛住喎
你把口咁叻 屌柒林鄭民賤聯好過啦

因為班女入面有幾粒老鼠屎搞到我鍾意嘅member受影響我咪屌囉

依家唔屌得？又唔係屌你鍾意果d關你鳩事？

我有排沉淪 你沉都未到我沉

俾盡你咪又係年幾兩年貨仔，前提係要有得出返嚟先

留言式正皮

其實你咁唔鐘意 點解又要日日入黎嘈喎⋯⋯

Hi

因為無得上堂好無聊

我唔鍾意果幾件做馬咋喎ching

咁而家邊個係做馬嗰幾件呀？

我話係空降元同曹柔理囉

其實唔係唔比你屌 咁你都唔好隔幾分鐘入嚟打邊爐
姐係好似澳洲大學班蝗屌手足 又唔係屌你條女 但係你又會屌鳩番班蝗 咁關你鳩事
係純粹覺得你好撚柒煩同傻屌

咁你係到屌對佢哋有乜影響

我鍾意喎唔得？

好人好姐喺網上嘈

我由頭到尾都屌緊㗎啦由你班仆街搶鳩d日本妹走到依家做馬做到d女咩都冇得做

咁你咪繼續囉 我以為你係屌比邊個睇
點知原來你只係想自我滿足

認真想問misa你有冇追過呢團？
不過到依家你仲未比人block 曬都算犀利

Bye

痴線點會係屌俾人睇

不嬲都係覺得過癮先屌

點叫追先有冇定義

er....睇con買碟周邊掛

咁你不如飛去韓國屌9佢地啦咁過隱 係到得個吹字

緊係冇

由831果日已經決定唔會放錢落去

係咁啱上年睇節目見到佢哋係日本登台咋嘛

即係有人同你嘈你就覺得好過癮 成個post都係你同人哋嘈你就會覺得好開心 我終於明點解個個都block你了 拜拜啦

有d嘢係到玩先過癮嘅

關我哋撚事 我哋都想搶曬啲女做我嬪妾
屌番公司好唔好
仲有不如你好似上邊啲巴打講寫信去韓國投訴算啦
屌你你入嚟喺度又打飛機又打邊爐咁樣唔掂
最後 misamisa 呢度唔需要你 走啦 我唔想搞大佢

計我話最浪費資源果個係你
成個傻屌不停係度自High撩人插你
你前世係咪花黎 所以今世係都要比人插先安樂
你係度屌又唔會對d member有咩影響
有本事學晒咁多個國家語言周圍屌啦
比盡你學晒日韓泰文啦 前題係你要有咁既能力先

冇人識你喎大哥

收皮啦p牌狗

你咪block, 我又唔會少舊肉

你收皮先啦 傻屌
P牌都夠資格屌你呢個ON9仔

hello

你夠資格跳樓死添，快d跳啦弱智仔

Yo!

係咪痴撚線叫人跳樓死，建議睇下醫生

係架 你唔會少舊肉 不過我睇呢個post既時候會少左好多廢話囉 永別啦 得把口屌 又唔做野

快手，同你講嘢都頭痛

你都夠資格做垃圾呀 快D返堆填區啦
咁有時間屌無謂野 對社會有返D貢獻啦 寄生蟲

笑撚死
block左都知屌緊misa

死咗都唔係壞事

未見過你
幫手屌埋我嗰份thx

你頭痛就岩啦 我想你繼續頭痛

記住用不推文

咁你就算鳩數啦
你啲說話咁難聽
真係抵比人屌
見你屌得咁大力都知你冇追開
wizone 點會屌成咁
我覺得在理係要解散 不過佢企硬唔解我都係會照追

你識我做咩
大家俾埋有用嘅建議你 你都唔去做 響到引戰有咩用
最後響到腦羞 鳩叫 就太多啦
Btw你都幾得閒秒回我

係就快
唔好再浪費地球資源啦
真係少你一個唔少

所以話你班kpop藍絲真係藍絲嚟

屌人空降都叫無謂嘢

格離台叫你班愛滋瘟還歌俾clc呀還咗未呀

岩啦 你去隔離台啦 唔好係度嘈

呢度D人叫你收皮 又唔見你收?

wizone = kpop藍絲，點做都做唔出

通常追開果班都係撚照含

又話block, 屌你老母

咪撚再覆我呀仆街

歪理都變道理，好波

izone塔利班，繼續幫mnet含撚做爪牙啦

學你姐 人地鍾意覆你呀
但原來你又有鍾意屌人老母既喜好 食得咁偏
咪撚再係度廢UP呀仆街

唔知發生咩事 對話上文唔接下理

我就對佢冇好感既
自從佢831都屌柒韓仔搶女之後就覺得呢堆489都幾自私下
不過今次係有啲更加戇鳩既人行出黎盲撐先睇唔過眼姐
姐係豬隊友

淨係撚你班塔利班都夠好玩啦點解要死，你都on99

本身想block 但係我見你話覆我覆到頭痛 我又想繼續

參見大神

真、我真係照含
唯飯跟星走、佢去邊到都追住佢

夠你賤格，鍾意屌人老母就話人重口

你估人哋老母似你老母咁樣衰咩

唔洗知啦，條友咁on9睇得多都覺得智商下降呀

呢number係咁飛

不如今晚推爆佢

你要諗果班友係俾落好多錢去握手or由出道一路追追到依家

突然一句送韓就送

條氣唔順好合理

而家明做你啦
我話之mnet收檔
純粹睇你唔順眼

你依d叫賤種，賤骨頭

鄧你阿媽感到傷心，個仔只係識得係上網係咁話人哋

唔好講老母 斯文人講返你啦 你幾時去返隔離台

以前純粹唔想睇加拿大洗版先block 7佢咋...依家又想解返
冇ione追好悶嘛...

咁你都唔係好佩做日本妹嘅fans…

yes都冇咩問題

係果班唔接受d人屌佢哋做馬嘅先有問題

屌你啦
我都洗咗唔少
今次拍手重dum左好多

啱呀 我都係以其人之道 還治其人之身姐

冇人想知你點諗，你d p牌狗狗眼看人低就一定

你班友抵屌姐

做馬係有問題 但係你係到屌真係無用架 所以你恨停未

咁多人同misa戰開激烈對話
misa一定好撚開心可以係咁覆
刷下存在感嘴下又一日幾撚充實
反正佢咁得閒

我跳出又跳入吹咩

我買緊日本妹goods果陣懷疑你都未識佢哋。。。

u真係好on9- -

吹你唔漲 你咪繼續囉 我又阻唔到你

果班友仲要計埋前果咁多年嘅時間心機錢

話你重口都賤格
咁你一定係賤格中既冠軍
睇你平時屌黎屌去我覺得話你重口都唔算賤 我覺得自己輕手左
至於我老母咩樣都唔關你個傻屌事
但你想屌人地個老母 就真係記得要問過先 唔好得把口

我淨係覺得你on9...

你睇吓幾多人輪住覆你就知邊個抵屌啲啦

佢呢啲毒撚想攞存在感
係要同依家嘅wizone搵交嗌

抵讚，又有玩具玩

你老母個樣應該樣衰到俾差佬拉

用影響市容罪

misa而家受人注目
應該好開心

因為你都係丫嘛 都話我學緊你咯

俾人踩中狗尾姐

咁啱今晚有幾隻狗俾人踩中

咁你學得唔似啦

傻鳩misa

咁你都唔好行出街呀

with之瘟個名真係好on9

應該捉埋你班友過南泡雪先啱

咁係on9方面同你比 我又係車尾燈都見唔到既

我都係日本SHOWCASE 開始追架
唔係話唔比你屌，但係咪一竹竿打一船人

乜嘢都係老母，仲有冇其他嘢講啊

你自己縮返入伯母個子宮到再執一執先出嚟啦

起碼唔使拉埋你嘛

咪同個On9仔misa嗌爛仔交啦
哂我地口水

但果一船人全部都係藍絲嚟。。。

你自己技術差唔好怪人

單機對空氣屌啦傻鳩misa

比你見識到你隊友啦
唔係叫你要同我同立場 只係想你知你有乜隊友

你班塔利班係真係唔知醜

我睇緊你發揮呀 抄緊筆記

好撚驚呀我

MisaMisa你真係好撚正
你同班好撚叻一撚樣 鳩吹當秘笈 唔做實事 然後以一敵百
都可以覺得自己係神咁樣 成個世界你話事
咁撚高質嘅笑話 大家都仲要話你 就真係佢地唔啱啦
響呢個亂世入樣 做一個專業嘅小丑係唔容易嘅
受小弟一拜

覆我未啊？

你點抄都唔會學得識

我真係唔敢相信一個人竟然可以唔用腦打字
你真係第一個 你做到既 我跟你
起碼大家一齊唔洗被拉

唔知醜啲個係你
個個都知ione現時嘅存在係唔公義 所以之前盲撐既人都無再係到出聲 唯獨你係到撩事鬥非 唯恐天下不亂 係到周圍傷害人

唔知你講咩鳩，你老母應該生少咗個腦俾你

覆漏咗啊見到未啊

咩咩隊友. misa? 佢都唔撚係wizone
我只係覺得我係wizone 一個
見到係有d wizone真係盲撐到 講埋d on9野同misa一樣on9
不過佢講野又真係難聽到

講傷害人邊夠你班塔利班嚟

淨係計之前搶歌搶人同做馬

我拍馬都追唔到你哋啦

黃藍只係政見 misa真係on9

我邊做得起with之瘟

with之瘟要對搶人搶歌做馬都支持先做到

有d良心嘅人都唔會做到with之瘟

你入公司定入班女數架
屌你啦 如果你入班女數既話

睇到對話啦 但對話內容好冇營養 想block返
辛苦晒咁多冇ac既巴絲了
冇ione睇我繼續打下switch先...用買專d錢買左幾隻新game..

啱呀屌
已經唔撚出聲又咩依家啲wizone係Kpop 藍絲
躺著也中槍
咁佢啲追擊撚咪即係kpop界popo囉
明明大家相安無事係要鎮壓係要出催淚彈

我入女數咪又係入果2件，其他果d我冇屌過

你都唔知自己講緊乜
又點會知人地講緊乜
究竟冇腦既係邊個 全世界都知
你除左怪人老母仲識D咩

佢不嬲都入班女。。。。

全世界都知izone d fans幾撚無腦

計無腦你都算係叻果d

你on9

我屌咁耐都係屌果2個

你個全世界應該得你一個人

你班kpop塔利班講少句嘢已經係幫忙

正想講尼句

我相信呢度大部份唔係盲撐
我哋都知公佈排明係道理 解散都係道理
所以真係要解我哋都唔會嘈
只不過唔解嘅話就繼追呢班女

塔利班通常都係人多勢眾嘅，明嘅

請善用不推文回覆

多得果2件做馬狗

本身12月係日韓登台黃金機會

依家咩撚都冇啦

你on9

咁你屌嗰兩個 叫做入公司數定班女數丫？

要同你呢D冇腦既傾計
真係要跟返你水平先可以勉強溝通到少少
所以點都唔夠你叻
又話唔係入班女 淨係入2個 但開口埋口拎IZ*ONE黎屌
我而家擺到明唔係嘈你屌班女或者公司 淨係嘈你炸嘛
你又講到我為班女同你嘈咁樣

係入果2件數唔係入班女數，麻煩你搞清楚

其實我想問一樣野
假設公佈左排名
你個推係做假入黎既
你會唔會照追?

應該會合理化佢唔知情公司安排
之後照追
屌打打下都覺得自己都追到盲盲地
如果條友係知情安排自己入團既我真係飯都變黑佢一世

你擺明就係撐做馬啦係到講咁多廢話

見人屌佢哋做馬就走出嚟護航

你講野都真係幾冇腦 果2件唔係果班女?

咁你去圍武林同stone未 呢到無你要既野

正正係呢樣野
係咪知情呢點
假設佢地知情jm9

幾星期前討論過，班with之瘟話even知件事都會照入團

因為係老細安排=身不由己

到俾人踢爆做馬就出嚟賣慘

啱呀 去搞2間公司先係你嘅目標

得2個點叫班女？你有認知障礙？

但係呢點係冇可能會知架嘛
點會爆到出黎

我入嚟係諗住過口癮

你哋爭住覆我不知幾高興

仲有你依d賤種要block又唔block

所以咪係唔明點解要用住知情呢個位喺屌人

咁係果班on9姐
不過我都唔想假設佢地係知情先

疑點利益歸於被告

點解唔可以假設知情先

大家圍埋都知邊個有人氣邊個冇㗎啦

淨係件空降元鏡頭少都略知一二

係d塔利班先話佢夠潛質所以出到道

就算當唔知情咁等於冇責任咩

條女本身都有分搶走落選者嘅人生

我撐唔撐做馬又關你事咩
我講到明 入黎為左同你傾計炸嘛
你有冇見我講過任何一句撐做馬既野?
我由頭到尾純粹想做9你ONLY

知情=抵死

唔知情亦唔=冇責任，條女有分搶走落選者嘅人生

我本身想打呢句
但係佢哋又唔係被告 係受害 所以冇打到

ok

佢哋係加害者點會唔係被告

我鐘意彈出彈入你吹咩

非常好，大家係同類咁就易話圍

睇完mama返來
好地地又嘈交

難啲 你踩行油都無你咁onO

我踩行油都無你咁on9

唔係嘈交 係有條友on99入嚟
然後我哋入嚟關懷下佢 驚佢悶

你無牌駕駛隨時車毀人亡添

依個真 真排名都未出就屌人造假
同大陸未審先判有咩分別

你可以睇到d izone p牌狗同izone塔利班幾無賴

你叫到班泡狗出排名嘅大家根本唔使嘈

不過應該真排名都冇

生面口

你死我都未死啦

一齊死啦不如，好浪漫

難得今日呢度突然咁熱鬧

其實而家四季都假既，已經無乜好講
最多都係怨下天怨下地

點假設呀
你話佢鏡頭少最後入左又叫做
做到鏡頭多最後入左都係做
佢安排自己入去 同 佢被安排入去 係兩回事喎
個責任落於邊個身上都唔同啦
我唔可以話佢地完全0責任
但主要都係間公司搶走左其他落選者既人生啦
佢地責任咪係揀左間垃圾公司囉

就算你知比公司推入去你又會拒絕咩
如果話三個日本妹係肥秋揀入去既
佢地知 係咪要退出48G割蓆 唔退又係搶左其他洗腳妹既人生
一日未公佈都係講經啦 都係幾重標準架喇
就算知情都唔會爆到出黎 除非有一個想一獲熟

本身一直都好熱鬧
係爆咗件事之後有怨婦入咗嚟個po先靜
而今日又有喇

咪撚係

不過睇嚟今日大家都好得閑可以陪佢 所以又熱鬧

佢俾人安排就算係身不由己都唔等於冇責任

公司係大份嘅話佢哋就係細份

唔好講到果2件嘢係受害者咁

睇下no.幾先

你想知我撐唔撐做馬
我話你知 我試下同你講道理
如果佢地是但一個係知情而繼續去做=抵死
↑ 我認同你呢句 , 但冇任何證據證明呀嘛。
唔知情唔等於冇責任
↑ 呢句我就唔認同 因為責任我覺得係在於有份搞果幾間公司 , 而班女而家都已經停晒活動 , 公司負責人亦都要負上責任 , 聲譽盡毀 , 冇可能繼續搞落去 , 每個人鍾意一隊團都有佢地既原因(我係佢地出左道先追既) , 但而家調查結果冇, 證據冇 , 就不停拎班女做話題 , 你認為咁樣係公道? 你話搶走人生 , 你真係認為責任係班女到? 唔係 , 我話你知, 搶走人生既係幾間仆街公司 , 假設係未證實佢地知情而繼續去做 , 你話班女搶走落選者既人生 , 同你周街指個人話佢係殺人凶手冇分別 , 你而家都有份搶走緊人地既人生 , 你要公義 , 就拎D實質既證據出黎再行使你所謂既正義 , 如果唔係你冇資格話所有FANS都係盲撐 塔利班 唔用腦 , 既然你唔鍾意呢度既人 , 亦同呢度既人唔夾 , 點解唔選擇退出 , 唔好要大家都係度互相屌黎屌去 , 講黎講去都係果D說話 , 真係好悶好煩 。
如果你要繼續係度屌 , 我唔會阻你 , 但屌之前真係諗下 , 究竟真正既公義係咩。

有冇人睇完有懶人包

其實留係呢個po既都接受左izone有造假成員，只係未正式宣佈都未知成件事係點

睇下mnet點拆彈

由中間你話班女冇錯果到已經唔使睇

因為班女係有錯，佢哋係加害者，係公司嘅共犯

佢哋話冇做馬囉，唔係接受咗

就爆po

就嚟完先入嚟 渣ga

我不嬲轉數慢，覆泥都廢事

佢地係有責任 但係唔會大到比人屌果個地步囉
如果以唔知被安排為前題
佢地點解唔係受害者?
公司夾硬安排推佢入去，依家爆出黎不旦止比人屌佢，仲以後咩住造假呢個名

其實中途知都係叫知情，你知如果件事爆出黎會對呢團影響幾大我諗都唔洗講。係知道呢個後果都可以無事落去都幾仆街
唔好話咩反抗唔到公司 唔係你就唔係你 就等同你拾遺不報一樣
你唔小心拎完人野知道果刻就要比番人

我講緊係如果知情嘛